我不耐烦

还可以怎么样？我不耐烦，一页一页翻笔记，梦中斩杀个个人渣，微博、豆瓣、人人满是装X犯，杀不完，我不耐烦，谁来带我离开这个地方，睁开眼等待死亡，闭上眼期待天亮，日复一日，摆满枕头的床上，盛满一个个淌血的人头，他们看着我，离不开一张双人床，我却在撒谎，我却在害怕，不是我杀的，关我屁事，谁来带我离开这张床，爱情的故事，不是分开就是地老天荒，我不耐烦，游戏终点是离开，过程是娱乐大家，我操他麻，谁来带我离开这个牢房，文章故事的尾巴，不是妥协就是荒唐，我不耐烦；我不耐烦；我不耐烦；岳海平，老子爱你，如果你敢离开，我就去死！·